做差佬做到神憎鬼厭應該得香港先會有呢種事出現

話說啱啱落街買飯
無啦啦聽到有個小妹妹喊到失控
作為普通既市民既我當然走埋去睇下咩事啦
點知一行到去，就見到一個小妹妹指住一男一女軍裝龜
喊得好大聲咁話唔好打佢
跟住有班老野走埋去屌柒個兩隻龜話人整喊細路仔
最後個家長直頭抱走個小妹妹，個兩隻龜就比人屌到走左

睇下！你班死仆街黑警幾撚咁神憎鬼厭
撐黑警班人祝你早日落地獄Tim呀

黑警正一過街老鼠人人喊打

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

要細細個就要教導小學生、小朋友，黑警是恐怖份子的消息。有咩事要避開，因為唔知幾時又會拎棍打人。
小妹妹唔讀書就要俾黑警打你架啦